警察目前當自己係政府軍

而警察要諗清楚係定唔係要代港中政府武力對抗環球英美反華勢力
定係記得自己出緊納稅人糧, 裝備係納稅錢買
否則只會將抗議者逼成起義軍

覺得係政府軍就唔會屌張建宗啦
佢哋覺得自己係皇帝呀直頭